今次派錢，與其話波仔廢，不如話有d 目的係背後

成個計劃古古怪怪，手續繁複
要提供既資料又多又唔關事
行政費洗左三億 完全唔係利民措施
不如大家集思廣益一下有咩政治目的係背後？

1. 利益輸送
洗三億搞咁多，你話冇利益輸送就假。不過受惠既人未必係波仔自己，好可能係近日銀筋短缺既偉大祖國。

2. 資料收集
呢個就直頭明刀明槍話你知係用黎做統計，雖然你可以唔填。講真，偉大祖國同香港政府洗乜靠張on9 form 索你料，所以此舉目的應該有二，第一就係轉移視線等市民以為真係攞料，第二就係要d 持有外國國籍既傻仔聲明自己係華人，他朝有一日可以拎番出黎要脅大家。

今時今日做香港高官，能力並非首要，而係可以承受千夫所指既壓力仍然可以笑面迎人，幫習b 執行政治任務。大家可以brainstorm 一下，一齊討論。

btw，全部都係岩岩發夢諗到，都希望你地發到d 夢可以傾下。

係波仔廢

基督徒陳茂波

送分畀保皇黨，填表講求動員力，保皇黨有絕大優勢。
不過大部份連登仔都唔會幫下附近啲地區組織手啦

lm

政府仲要資料收集？？？？ 可能係想救郵政署掛

波仔波仔長大洛~
波仔波仔最愛拖~

第番第二點，已經講左索料唔洗靠填form

好詭異，又話不設資產審查，但又要授權check申請人銀行資料

佢會抽樣做姐
真係唔做咁李嘉誠都攞得啦

波仔廢姐

攞錢啫，唔知填族裔嚟做乜？正苦可能想睇你點表態…

呢個係正解，師兄係高手

仲要冇世界其他族裔俾你選

有呀，你自己post既圖都唔記得？

政治目的都唔駛咁做，遺失兩部電腦已經示範過啦，要咁嘥時間人力物力？

攞得嘅都係乜都無嘅人 可以強制發配大灣區

所以憎鳩耶撚唔係冇原因

其他only
no 日本、美國......

支那拆教堂佢不知幾開心

為咗令市民感受當年耶穌降生馬槽嘅感動
用心良苦去經營劏房，順便教你點樣理財置業

呢啲青官除咗地獄
仲可以去邊度搵呀

收集個人資料用新智能新份證就得
利益輸送都唔會送三億咁少
三跑大橋高鐵填海都講梗過百至過千億咁送

我都係覺得廢波加送分兩個原因